Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 99 小心炒狗馬上風上黎揾水魚

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀
: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.
除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.
: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？
: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多
根據9巴提供
1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金
(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)
再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供
:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?
:係 截左就無得訂
:截左訂點算?
:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)
20樓係訂同派貨
2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野
:幾時截訂?
:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同
唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政
:啲手好難換 點算?
:吹風筒
:邊隻邊隻炒唔炒得起?
:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話
:點樣可以保養隻HOT TOYS
: 以下轉自網上
不要被太陽長時間直射
合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。
避免在雙手不乾淨時觸碰
手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。
留意溫度及濕度
香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。
放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下
IM電池保養方法：
im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）
======================================================================

毒圖時間

====================================

==================================

===================================================================

馬上風同練霓裳係同一條友黎
條友痴左線可以不斷自己同自己講野

LM睇撚狗

食錯藥?

笑咗

人痴線起上黎 真係可以好癲

真係馬上瘋

追咗咁耐post,原來係痴線佬自己同自己講嘢

Lm

笑死

On9仔馬上風玩分身咁7
新一代奸奸

屌你老母，以為做咩事推po推得咁快。原來有條撚屌搞事比人屌。

求cap圖置頂

笑撚到我gap gap聲

三上悠亞來留名

又改名

有無巴打收mark 7訂

各位巴打，我想買個玻璃櫃放1/6 Ironman，請問除咗宜家傢俬玻璃櫃，仲有乜嘢推介，謝謝

幾錢?

你有30張喇喎

問下姐

拿 唔知你地真心定咩 我澄清下先
首先 佢學巴打講野已經係有前科
第二 我之前已經原價放過單俾巴打 仲要係mk4黎
如果你地真係覺得我就係佢既 咁我都無野好講

用張乜7換50抵唔抵？

原價放？你大脾係咪插到損哂

可以

你信佢?

淘寶有連刻名，上下燈唔錯

上個post真係非常精彩
正義炒家 vs 葡萄真‧玩家
咦 有膠味既

謝謝

我其實想買個高身玻璃櫃放到三至四隻1/6，但係宜家果個又太單薄

依款？係唔錯

發生咩事 係咪玩緊膠咋

仲未有乜4款

我唔引用啦
條友真係痴線架

我睇完最尾個幾版
都笑到停唔到

有冇Lin/keyword?

張單喺我收既 不過原價喺因為我另一個post識佢

展示盒 鋼鐵俠

又fun son 笑到我停唔到

定係又多個分身呀
已經睇唔透

追ht post真係學識好多野
其中一樣就係玩分身唔會有咩好結果

三個分身

平心而論，要原價賣比人，相信無幾多位人兄可以做得到，個個都會以市價賣.賣貴過原價$100係炒，賣高過$1000都係炒.係呢到賣得高過市價，最怕係令到新人中招

多重影分身

唔好提喇當無事發生

影分身真係好型

係呀全部都係佢分身黎
child登真喺

個係字又真喺唔同喎

得 你地當我就係Marco Hui啦 我早幾廿個post開始已經鋪定路做炒家玩人格分裂

我咪話唔同囉

咩係字唔同?

打字習慣

你唔似分身wo
上個post你係其中一個插馬上瘋插得最勁既

其實我已經唔係好明
即係馬上風係marco hui?

係，因為琴日佢留左tg

上面張圖佢屌marco hui喎

咁誰是Marco hui分身

既然你咩都唔知 就可唔可以唔好係#4就話我係佢分身呢

係child登帶風向真係易

佢同個練XX互屌 然後個馬上風就屌marco hui
係唔記得轉番AC定真係痴撚左線

應該另有其人
唔就得轉AC應該是真

屌

我淨係知我屌完個炒家無幾耐 就有個新ID上水話我係佢分身

果個乜鳩啦啦隊長 痴撚線

我freshman 前幾日先有大專email
你兩個屌屌下無神神同自己講野
鬼知咩

又會咁岩得咁橋 最近終於開到AC啦 然後仲要咁岩第一次講野就係話我係人地分身
仲要係唔知頭唔知路就雞乸咁大隻字講我係佢分身

係度都交收過幾張單 放既都係原價放 我唔逐一搵返啲POST出黎啦
你地咁都覺得我係炒狗Marco Hui既分身既話都無辦法
最後都想講返聲 想做水魚就去搵三大曬銀時出身既Macro Hui供佢首期啦 再見各位

大家上facebook收全新hottoys 真係要小心d 特別係話自己全新開盒只check件果d 好多人入番哂"封套"當全新賣 想知係咪全新只check 件， 可以上youtube 揾下d 全新開盒評測 頭先有條友連其中一個封套唔見埋加d封套皺哂都當自己全新check件賣比我 大家小心中招

有冇即埸屌7佢

開盒check件當二手，有時寧願加多小小買全新，sad左都無咁激氣

叫佢係fb send 相，睇左先 名就唔開啦 交收前最好睇定相， 廢是哂時間出去交收 條友仲話自己買番黎就係咁 平100$ 比我wo 邊個信

你係咪有野搞錯左
我一開始係個買賣POST見到有巴打放mark2 原價+100先出聲
之後黎番呢邊搵果位巴打 追追下post佢就屌marco hui
鬼知你咩之前屌佢屌最大力咩

好奇問吓，你收嗰隻咩黎
btw fb d人好古惑

而家寧願加兩舊買隻連盒都未開兩舊唔算多， 廢是比人當水魚

star wars ep6 luke

巴打收隻咩野？

買盒都未開又怕有缺or sad件

講真全新未開就算sad件起碼死而無怨,開過盒check又驚玩過又驚爛件之類仲麻煩,最慘有時仲要係估估下

如果收homecoming gg仔
有咩位要特別留意

頭頂線頭位可能有sad

幾錢收？

又關你事

個頭，不過好多都係咁.呢排最平見過$2600全新豪華版

真人頭如是嗎？

我反而對豪華版冇咩興趣
始終想display avg3 gg仔爬冬甩個幕
所以想平平地收隻普通版就算

等我做下功課 睇下sad頭係咩樣先

其實佢條線一定係歪
係差在明唔明顯
睇你接唔接受到

其實就問題不大，唔太影響外觀同display

唔知HT會唔會改埋呢個頭呢

好快啲收單，依家個個都原價放

除左馬上瘋可能+500放

改埋有頸

開post無人理好慘

ff,全部都係ff

ht:點解要改？

呢個唔洗既 +200都ok

各位巴打放hottoys既櫃會唔會放埋吸濕大笨象？

好快會滿，擺竹碳好d,曬返乾又用得，吸味吸濕都一流

good idea

有呀～ 就係追緊我第一隻im

1516緊 想追隻secure美隊

留TG

係咪telegram?我無用到呢個app
仲有無其他方法？

等睇現貨跌穿原價，game 都出埋已經無可以升既理由

上fb收 呢到好多炒家 小心做水魚

咁你有無mark7?你想放幾錢？

我唔放喇 之前係到放阻到其他人搵食 佢地封殺我

咁你可以退下

你真係想要可以平啲俾你既 要特別版定普通？

普通幾錢？特別幾錢？

笑撚死 想屈我地搵食所以先屌柒你？
係人都知你係過街老鼠啦柒頭皮

特別版 首日$1500
次日$1400

普通版 首日$1000

普通版$1500訂+$1000?
上y拍都唔駛呢個價，我雖然無im
但我有玩其他hottoys，都知價嘅
其他人講我都唔信，原來你真係大口狗

又無逼你買 唔買咪話唔買囉

琴日先+900
過一日就加1000啦？
出貨咪加萬幾？

你可以唔駛再入黎啦，因為呢度無人會放高過街價
呢度係玩家交流區，係玩家，不是炒家

好恐怖

隻隻差唔多，唔會好貴

呢度係交流區 唔係買賣區
你想收野就去番買賣post
你係度收野我放野俾你有咩問題呢

唔會既
我個價以後都唔會變 可以cap圖做證
你而家買 同以後買 都係呢個價

條傻閪馬上風logic有少少問題

咁琴日又+900？
有咩特別令你覺得今日要加價呀？？

認真 呢度係交流區 想放野收野點解唔去買賣區
我已經唔會主動上水 係有人收野我先會出聲

認真 因為我唔記得左琴日+900

哦，咁你去番隔離區咪得囉，
你賣人買，免傷和氣

巴打有無46 47？

痴線
上星期我收左張mark7先加300

你想買野都可以去既 個買賣POST唔係for我一個

無

一日加100
今個星期1000好合理

我都仲搵緊d加4、500嘅單⋯⋯

呢句好笑

拿我就好welcome想買賣既入去傾既
始終呢度係交流區 成日有放野收野會阻住討論
分流返唔好咩

而家少好多人放啦
散戶一早放哂
炒家strong hold到出貨啦

你出post徵好過la
哩度咁的天價重撚貴過y拍，旋拍
你唔撚係諗住買ar

好呀好呀
你快撚啲走啦咁

俾d時間徵，唔好心急

幫馬上瘋買野會馬上瘋，
去y拍買仲平一半

喂 都話有買賣我先上水
你地唔係度放野收野基本上唔會見到我

知啦知啦
攞哂尾彩啦你
走啦

去多幾個group搵，$400-500後期單唔難

咁你咪去買賣區自己推到有人覆為止囉

自用既話 爭幾舊水有乜所謂
上y拍都見到+600
咁都唔要?

最好幫襯你添 不過你成日唔記得價 分分鐘下一秒賣緊+1500

有巴打話過預埋單53-5500左右

二百幾

呢幾日，日日都上網𥄫到實
希望有心水價位

如果我係炒家一定要，收晒市場d單做獨市

咁呢個梗係最好啦 價我就講左
唔deal就上y拍 平好多

點收得哂呀ching
你自用既話 +400同+600真係好大分別...?

冇人收你野呀
走啦 fg就比心機返工儲你既首期啦

放野收野咪去番自己個買賣區囉
係度托咩

今日番下午 之後都應該唔係好見到我

hey 係有人收mark7單我先上水
唔係我主動話放

係，爭1蚊都唔夠錢開飯

咁仲玩figure

呢度個個知你搵水魚，以後應該無人再問你價，
你可以安心番去水魚區

拿我就無當過人係水魚既
只有唔識格價既customer
佢地買左就係市場對佢地既punishment
因為佢地無格價

其實一直都冇人問佢價
真係唔知做乜鳩

儲錢買玩具係買玩具嘅過程，對玩具無愛嘅人係唔會明

咪即係搵水魚

大佬你唔夠錢開飯喎

窮人就唔可以買玩具咩！？

1蚊1蚊儲唔得架，我點買係我自己嘅事
你點放，亦都係你自己嘅事

窮人只可以食貴炒價

你慢慢拎玩具黎搵你既首期啦

得呀 but at least 唔會係爭錢開飯囉

認真問點解你可以覆得咁快
24小時mon post咁

我都想 都話炒呢轉唔會再炒
return太慢

自己追上去post啦
都話今日番下午

唔mon住點搵客仔呀

其實可唔可以開Post果陣幫我置頂
咁我唔洗mon住

你個價同你個人一樣咁閪
點去貨快

原來你係市場punishment既executor
辛苦哂！

我真心唔明
Fg搵個萬幾蚊仲日撚日嗌比首期
擺撚到明個樓市唔關你啲窮人事
完全唔知點解要為左個幾百蚊連興趣都要埋沒

唔通原價放?

not me, but the market itself

尊機個風頭比搶了

炒下野 每月都有2萬幾既
兩個人加埋5萬幾6萬
都差唔多開始諗定架啦
因為之後想繼續讀
想快D有層樓先

btw 我份人幾時有閪到
我不嬲都好fair
價係度 唔deal 唔會chur你/屌你

你搵兩萬 你條女搵四萬
仲咁撚中意吠
面皮厚到服左你

我兩兄弟 無計女

男人買野 唔應該女人俾錢

block柒左佢算喇 好撚煩

大家 我暫時唔得閒mon post
有人想收mark7單 可以叫佢+我tg

炒咩有20k income per month?
係財經台開個post交流下

無咁多 幾千姐
咪都係炒鞋 開vip都用左唔少錢

尊狗有對手了

一個以為自己專業既炒狗
點知係弱智既

交流就無可能架啦
交流咪即係幫自己搵對手爭食?
咪傻

你自己又話每個月兩萬幾
依家又幾千

罰你重睇

罰你投胎 下世直接做狗

Market punisher

一早block左，唔明點解仲有人理佢，擺明attention seeker黎

驚有新手比佢搵笨姐其實 我地block佢睇唔到有人搵佢買就真係祝佢好運

唔識格價嘅人咪比你當左水魚囉
打呢幾句嘢有無打冷震
現實係市場加幾百就有貨
你就加一千咁撚大咬
咬文嚼字玩文字偽術去考正苦工啦
實一定升官發財

真係好撚煩， 成兩個post 都係馬上瘋真係on撚鳩
block 撚左佢唔使煩

重要咁厚面皮 一定做高官

諗之前你查一樣野叫壓力測試
查完你可以慳返唔駛諗

下 我target 600萬左右咋

喂 屌你呢度係討論hot toys
你咪係度煩住哂啦
我都唔出聲你係要jer住唔放

我真心覺得 啲炒狗已經炒到人格分裂
前言不對後語 比人篤爆搵水魚都算啦
屌你開分身自己同自己講野真係痴鳩線
為左個少少錢攪到咁 不如去睇醫生啦
btw反正都係
唔差在尊狗都入埋黎battle啦

好撚on9佢真係

屌仲吠緊 又話返去自己個掛機post?

越多人理佢越開心，封左佢咪算

搞到我好掛住尊仔 尊仔原來都係正常人

有人放野收野我咪出現

之前有巴打搵punisher?Facebook見punisher$2500,DD$1800,話check件，不過當佢2手啦，有興趣ge巴打可以去傾下價

有無人放wm3
想玩

呢個group都有個市場punisher啦

有冇Ching放42 的發射手+手甲 或者其他戰損件?
收左隻咩都冇的番黎

Block咗隻炒狗先

星期六見到有位善長人翁放1850 係Facebook 不過始終要撞手神

試下去壓佢價，岩先好收！我果隻之前淘寶買$1900-$2000全新，而家好似都加晒價，你可以facebook/yahoo/淘寶格下價

3個月前買就係，facebook無人賣，yahoo全新要$2200，淘寶計晒全部野都係$19xx,而家就唔知，要計一計

其實 趁家陣現貨都係3000銀 真係收定先好

請問一下，滴膠衫黐左塵可以點搞 掃又掃唔走

大家唔好理佢喇

都話用膠紙慢慢痴走，唔好咁大力印落去就得

上個post有人話我老點，但又唔提出其他方法

試過 唔係太得

正版cyber clean

Thx

究竟派貨第二水要等幾耐
ww 8月27派完到而家冇哂聲氣
我要女呀~~~~!

3個字 唔樂觀

外國都延期遲派, 我估都有排你等

係派到首先5 點炸 , 數單no 一日可以賣到千幾張， 有無咁多人買

其實冇，不過好多人博有得炒先去訂

繼續集氣，希望呢兩個月可以出埋星爵同冬兵

就算開都要2020先派貨

19年尾la
好似合金先2020

冬兵冬兵, 我等緊你

而家冇得炒，所以好多人都未肯拿貨

廢爵爺就算啦

雖然戲入面廢，不過今集個戲份都有返咁上下，造型又唔差，最重要係而家2.0炒得太貴

唔好幻想太多喇

全新唔係應該袋都未開咩？
全新只開盒check件，冇玩過
咁應該係計全新定二手？

2手

佢地定義為全新

大佬, 而定iw果d除左面個封套就望到入面
你開箱我只可以當你2手

呢到好多巴打都中過唔少次伏
獲獲都話自己只開盒CHECK 實制入面俾人撚過哂

其實全新同二手都係差果幾舊水，好少會平好多

我寧願買隻二手好過買個D開盒CHECK件
一陣買到返去俾人撚過重SAD

睇下邊樣⋯
你預得開過一定比人撚過都正常

但如果係果類全派 保養單都無果批
全新中sad就好sad

Batman Armory 大Set
DX 11
貓女
Batpod
有無人一次收購？

第三集依加遙遙無期
Star Shit出既話 一定要追咗先

喂屌你老母炒狗死翻去買賣post喇

馬上瘋已經比我地逼到傻撚咗
變咗第二隻尊狗

狗狗乖
下次先比糧你

終於圓夢 多謝各位巴打支持

喂 我改邪歸正 而家一齊屌死炒家 又唔得

上去訂左molly set

DX 11會放幾錢？
我想入多隻

師兄，dx11+armory 放唔放？

認真真係會有人開盒check件之後收番埋？

咁一定有既

出現黃臂加錢換hulk buster

Batman Armory MMS236大Set
開過, Armory Display 過, 3隻人未拆過

DX 11 SP
開過, 無擺過出嚟

貓女 SP
開過, 無擺過出嚟

Batpod 2.0
開過, 擺過出嚟

有無人一次收購？

仲有其他iron Man Johnny DEEP, 搬屋一次清

難d...

Iron man 有乜？

乜依加學生收野都咁多要求

地點又要遷就佢 價錢又要平過佢

下次等我收野都打

#學生求完夢 #佛系徴

又係佢
屌

有咩ironman? 有無aou thor???

有無巴打玩過Vts toys? 手工得唔得?

啱啱發現啡盒黃臂連Mark4
但入面個隻係灰四

Tony Rose Hill 屌運輸盒都未開
Tony Workshop 開左 無玩過
Tony THE MECHANIC 開左 無玩過

Mark 42 開左 無玩過
愛腳者 開左 Display 過 連合金隊長盾
War Machine Mark 2 Display 過

War Machine 開左 未 Display 過
War Machine 開左 黑白色個隻 未Display 過

想問mark5係咪已經全派好耐

想後追隻全新...3500得唔得

幾個月前全派左

3500?
起碼35k啦

合金wm 1 ？

全新$3800-4200

我呢D老人家得舊野

3500難啲 睇下過多排會唔會跌

Batman armory 幾錢
Tg 我

放

方便就TG我

有無人想要圓貼未開gg homecoming 靚頭線

你又放？

收左隻主體發現夠晒玩 有盒未開 2500有無巴打要 平過市價 歡迎屌我

你好似係之前初入坑 又因為一d原因放哂單果位巴打？

係 已經收翻晒翻嚟 放呢隻係因為 多左隻

呢排低返⋯
會唔會等下一浪？

不過真係幾抵

唔係有心炒 2900收翻嚟 未捨得開 之後千幾蚊貪得意收隻主體 點知夠晒玩 所以想甩左佢

有無訂iron gg

咩主體?

蜘蛛俠主體

姐係點，冇真人頭?

我另外買多左個真人頭

味精相

Batman Armory MMS236大Set
開過, Armory Display 過, 3隻人未拆過
5000

DX 11 SP + 送另外嘅亞加力地台
開過, 無擺過出嚟
4500

貓女 SP
開過, 無擺過出嚟
+
Batpod 2.0
開過, 擺過出嚟
4500

啱啱發現啡盒黃臂連Mark4
但入面個隻係灰四
呢隻真係唔知賣幾錢 原諒我要你自己開價

Tony Rose Hill milk ver. 未開 2500
Tony Workshop 開左 無玩過 2000
Tony THE MECHANIC 未開 1400

Mark 42 開左 無玩過 2200
愛腳者 開過 1500
War Machine Mark 2 開過 1200
三隻 4700 另外送地台+ 合金盾

War Machine 開左 未 Display 過
War Machine 開左 黑白色個隻 未Display 過
兩隻垃圾搵唔到參考價錢
[/quote]

Jingobell 咁耐以嚟都味精十足

你都幾重口味

Dp巴

原價出讓

Deadpool次日單
Yoda 首日單(尾數562)
Count Dooku 首日單 (尾數877)

有冇巴打岩

幾抵

有冇巴打啱？

呢隻係mk3定4？

想問咁多位巴打 依加收隻mark 4 如果價位係$3200左右 o唔ok 有愛自玩 但唔想比人水

現貨？ 出面fb都係見哩個價左右
想要去馬 唔好諗之後升跌

3月單，幾時派到我呀

現貨呀

自玩就買喇

你講冇咩說服力

係完全冇

都話我份人好fair 我放野梗係想放貴啲賺多啲
但事實係fb gp價低啲 我唔會老點你
今朝有巴打問我mk2 $3500 我都叫佢去fb gp收 因為平啲
(最主要係因為我無貨 )

你傻豬收返黎姐
以mark7 為例
你又要加3-500收 又想賣到去加900-1000⋯
呢個時間邊有可能
你出年年尾 2020年頭 就有喇

你係咪用兩張mark7換黃臂單？

你都好衝動

巴打唔好bin c啦
佢原本都已經無視左我地講佢單野架喇

我暫時覺得都無後悔呀⋯
我收返張mark7 都係加三百ja ma ⋯
駛鬼加一千咩

有時心頭愛好難用錢去衡量，最緊要量力而為

其實我已經無話放mk7
你完全9唔搭8喎ching

Mark2同mark6 點揀好

一定係6

暫時停下 如果無咩特別野

一定係mk6，身型都贏左成條街

btw 唔洗理樓上班人 癲狗黎
認真個價位其實就算跌都唔會跌好多
自玩就入手啦 再唔係自己訂

有冇人入過好多年前隻tron light cycle ？值得入？好鐘意套電影所以諗左好耐

【蜘蛛俠COSBABY換上先進版戰衣和街頭搖滾裝束造型 平民英雄帶來新鮮感】

Hot Toys 繼上星期五發佈了 PlayStation®4獨佔遊戲《Marvel’s Spider-Man》蜘蛛俠 (Spider-Punk Suit) 1:6比例珍藏人偶後，現以 Hot Toys自家創作的 COSBABY設計，足本打造了3款不同動態或裝束的《Marvel’s Spider-Man》蜘蛛俠 COSBABY (S) 迷你珍藏人偶，包括: 蜘蛛俠、蜘蛛俠 (蹲伏版) 及蜘蛛俠 (Spider-Punk戰衣) ，讓討人喜歡的蜘蛛俠 COSBABY再次施展飛簷走壁的蜘蛛異能，在現代叢林的紐約市中穿梭，打擊惡勢力維護市民安全！

Hot Toys 為配合蜘蛛俠角色在電影中各個飛簷走壁的高難度動作，更特別為蜘蛛俠角色COSBABY裝置磁石。是次推出的3款《Marvel’s Spider-Man》蜘蛛俠COSBABY (S) 迷你珍藏人偶，高逾7.5cm 至16cm，每款蜘蛛俠COSBABY 的幪頭造型均選用彈性布料緊貼頭形所縫製而成，當中蜘蛛俠和蜘蛛俠 (蹲伏版) COSBABY 是穿上紅藍雙色的先進版戰衣，胸口飾有標誌性的白色蜘蛛圖案，分別擺出經典發射蜘蛛絲手勢和蹲伏甫士；而蜘蛛俠 (Spider-Punk戰衣) COSBABY 則以富有街頭搖滾風格造型示人，頭上添有仿金屬鍋釘細節，蜘蛛俠戰衣上穿上牛仔背心與紅色波鞋，背上一支飾有蜘蛛網紋的紅色結他，左手握住蜘蛛絲模擬飛盪甫士，造型型格獨特，Rock 味十足！

由即日起顧客可於 Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base 購買《Marvel’s Spider-Man》 蜘蛛俠COSBABY (S) 迷你珍藏人偶。

蜘蛛俠 COSBABY (S) 迷你珍藏人偶 HK$108
蜘蛛俠 (蹲伏版) COSBABY (S) 迷你珍藏人偶HK$108
蜘蛛俠 (Spider-Punk戰衣) COSBABY (S) 迷你珍藏人偶HK$138

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。
The newly introduced Marvel’s Spider-Man Cosbaby (S) Bobble-Head Collectible Series is now available! Customers can come to Hot Toys' Hong Kong Official Store - Secret Base to purchase starting today!

Note: Hot Toys Limited & Hot Toys Secret Base Limited reserve the rights for final decision of the above terms & conditions if changes occur.

炒隻figure賺幾舊一千都要玩政治

有mk4既話我會揀mk2

先mk6再mk5
之後再追2 3
最後就係4

我有mk4,7，比我會5>2/6>>>>>>>>3

4有咩咁差 排到最後

有6的話唔會想要4住
有2的話唔會想要3住

收工睇下買唔買到先

大家平時figure點擺？
初入坑 收左幾隻返黎 但發現得spiderman夠矮放落床邊個櫃入面...
其他全部都差2-3cm 被迫要擺係櫃頂 雖然冇太陽直射 但暴露空氣中...同晚晚開冷氣...
係咪好快玩完...?

係

有冇d唔重既figure箱推介？
唔洗stage唔洗燈
只想笠住佢避免入塵
因為太重放係櫃頂 驚個吊櫃塌...

淘寶 亞加力膠片自己痴最平

有興趣Tg me

類似呢d？不過睇落有d cheap

有5-7 42-50 諗緊收唔收埋2同4 但冇諗過追3

買咗普通同punk

好 研究下先

為儲齊7子，係必須硬食

唔好咁病態硬要儲齊7子啦
ht出成咁…
我都因為mk 3決定斬纜

唔知點解明明mk 4,6係同模
但mk 6望落去好似壯d
係咪關mk 4個心口凹落去事

係咪劇中表現影響左印象

我都覺，mk6個胸肌望落去大d

我覺得表現仲柒過mk 42

可能再加埋mk 6以金色為
淺色部份多望落去又大隻d

中

普通係無磁石個隻?

三款都有磁石

只可以怪自己遲入坑，本身7子只係儲1，5，6，7。但6真係炒得太貴，只可以拎4黎代替

6仔成4000

fb有幾個2手都開4000

等陳老闆出im2版

fb有人收mk 6心口甲黎頂癮
見過300有交收

其實一直都im2版？睇佢戰損嘅位

不要在再說了

鍾意咪自己排下價囉
佢地炒架咋 又唔係零售
無定價架

咁樣真係只為頂瘾 4同6武器都已經唔同啦

要買就一手啦，都比左咁多，唔差在，同埋2手又唔係平得多

特別版二手有人排4000

除左激光劍
其他都一樣喎

見咁多人放野，想後追張JL batman單

有冇巴打想放？

講真如果ht想做既話，用替換件變4/6一定做到，arkham knight/red hood已經係咁樣

自 一開始仲以為肩頭d炮唔同
原來只係色唔同

fb有人po呢張比例圖
話ht出得唔錯
唔係話ht出得唔好
但呢張相擺到明下半身差好遠啦
好心唔好搵呢張圖黎比

4，6最主要都係顏色同心口唔同，所以可能mk4咁快先派貨，應mk7就要等成年

咁我想買射蜘蛛絲個隻先

im熱賣款黎喎
點會仲同你整換件咁複雜
直情出兩隻唔洗煩啦

雖然唔關HT事不過都係1/6 想問問
INFLAMES 隻至尊寶係咪都無乜可能會有現貨?有既話要幾錢左右?

儲呢個啦不如

發覺好多韓仔都鐘意ironman

你睇多D post就會發現全世界都好多人鍾意im

人地接唔接受係另一件事
唔出聲咪比人禁住搶囉

咁大隻，我呢d窮j係香港邊會有位擺

但佢地真係瘋狂果隻
將成間屋改造成im基地咁

好想知如果遲下唔興im
佢地係咪掉能晒佢

隻45高咁多既

其實外國人長情過香港好多....

係香港可能3個月貨仔, 但外國人可能玩幾年以上

外國唔同玩法啦
人地一個basement已經多好多野玩
鍾意擺乜都得

追唔追iron spider 單好

追，有愛咪追

有冇留意ps4隻gg個頭同punk gg個頭係唔同
punk gg 個頭有返d蜘蛛紋理
但ps4果隻個頭滑嘟嘟咁

我初初都覺得無必要一定儲7子,但買買下已經欲罷不能

而家係想駁下隻1/4mark 3生生性性

Hb1.0仲有人收8500...

今日收左張mk4單...遲d有埋mk7

遲下要埋mk1，已滿足了

收黃臂？
巴打幾錢收？

外國人真係細細個睇marvel dc大
亞洲就好多都係為mcu而入
感情差好遠

我都係諗住1,4,7
但我訂埋50
如果見到啱價可能追隻5

普通果隻

知唔知放黃臂 至小要幾高幾闊?

MARK 2 全新無啡盒 見人放2700
鳩唔鳩衝好

跌得咁快

隻野應該會繼續跌..我諗緊衝唔衝住

咩gp見到，成日啲平野我都睇唔到 2700單我就見過

有冇巴打見過asmus toys啡馬

搵到 原來有講 APPROXIMATELY 40CM H X 60CM W X 30CM D

又真係幾撚大隻

諗住拎到實物度清楚size 先去睇櫃

其實2000單都好多
啡盒開左都好難係全新

開左啡盒係咪仲可以睇啲膠紙位去確定佢係咪全新架？

啡盒開左 入面未開咪得

靠條膠條分？

普通版mark 7 + wm 單有冇可能換到全新mark 6

ff下好喇

要mk6定mk7

計下數
普版Mark 7而家唔駛$2000都收到
至於WM Mark 4呢，會場首日$1600都無人搶

再望下出面d Mark 6，全部4000起

唔得。 你起碼加多1000左右。

補d錢都okay 既
如果換mark 4呢

輕鬆

唔係好多人會咁換
你放左佢 用錢收mk4仲好

輕鬆得來傻

Mk4後面粒鏍絲咁實既 搞唔掂

mk2跌多d

幾靚仔

Mk2 qc真係好垃圾

點解

前嗰排拎咗

fb group好多中伏例子

鳩也縮了

detail

有冇好明顯sad？
有收張保養單搞搞佢

gg仔個夾係咪唔好長期夾住佢？

iw 樹仔有咩唔好
跌穿原價想買返隻
睇落都幾靚

錯比例

Gg homecoming 原始果件衫好似幾正

隻手污漕搞到公仔件初都黑色係咪無救 定拎去洗

第一次玩iron man，好難換頭呀

向前（心口嗰面）推

出力推都唔得

頭身比例個啲唔同？

你玩緊Mark 幾？

Mark 4

咁我唔知
仲未到手
不過以往都係向前推就鬆到

玩到手都痛埋

無啡貨點check 係咪全新？

係咪新野 好正

[member]想問吓我收咗張單返黎 但張單得名 無電話同email 我自己上去訂個張單就有齊哂3樣野 咁我收返黎個張單有無比人呃 [\member]

咁得意 得個名 電話都唔留

玻璃櫃嚟講ikea999果隻大細最岩我,但我嫌佢太矮,有冇啲咁上下大但高啲?

淘寶幫到你

太高，仲高過隻 iw Thor，雖然我都有買⋯⋯

交收嗰時做咩唔問

有d可疑wo
問問賣家好d

電話都唔留 好似根本唔想知幾時收貨咁

認真，冇電話同email開到單咩
到時點通知拎貨?

得嘅
你要自己mon住派到幾時囉

問賣家 / 上20樓加名順便問

我剩係試前後..都唔得...又唔敢用死力 換個tony頭都咁難

Yoda截左味

前後chok慢慢用力
同埋比少少耐性
因為真係好實

第一次玩合金iron man，都已經就住玩，驚chok爛 今晚再試下

因為我見佢好似專業炒家咁 依家睇返張單又驚比人水咗 第一次收單

其實張單無電話係咪無得報失,咁咪仲安全

無電話真係第一次聽

可唔可以講下張單邊個經手人？？

黃臂首日全派

拿得快，派得快

今次隻mark 4 有無咩大SAD

HT開始出貨,係時候去ikea買定個展覽櫃

而家特價$899

果個櫃成日話易碎都好似只發生外國？
不過呢款係入塵

派得咁快既

之前收單試過 有機會入漏左 你拎張單上去or拎個單invoice打上去問

990果個好弱雞 又好常入塵

估佢唔到，諗住有排

我家陣都唔入櫃
去淘寶買玩具箱算

可能個個都訂黃臂..單體唔太多人訂

我都追左隻單體單

我好鐘意呢個時期串串貢既tony同型號，不過無位擺黃臂就訂隻單體玩

上fb徵全新mk5 3800都冇人理我

膠版iron man有邊隻抵玩？

mark40/33
唔計七子既話

呢隻放唔落成SET黃臂 有冇大啲

而家收,分分鐘唔過1000添
但算對得住呢個價
有tony頭雕，又有戰損甲可以換

比較鐘意Mark6/7，e加膠版大概幾錢

黃臂我都有係訂
到時諗住放返出去
見到個黃臂箱 淘記成千蚊港紙 痴線
岩岩開左隻mark 4 真心正
1900蚊收左張已取單
即拎

條友炒到上腦 字都唔睇清楚

點解突然多左咁多HB既？

巴打收張單有無折？

Thx,依個星期去睇下先

單買箱，無位放

之前都試過 好似係sb有一批全新出左黎
但d staff同d玩具店老闆熟 即刻俾人秒左
轉手就賺一倍

差好多？放唔落，我就係想放黃臂

問咗賣家 佢話到時派都拎到貨 不過都係過幾日放假上20樓加電話唔洗心掛掛

黃臂 15.74" H (399.8mm) x 23.62" W (599.95mm) x 11.81" L (299.97mm)

Fb有人話兆萬又返左hb1.0....

冇啦

咁又真係貴左小小..不過自玩無所謂喇

等mark4再跌下 就收番隻

唔怪之得fb谷多咗人放

又要整個展示盒放佢

巴打有冇咩推介 冇係淘寶買過野,呢啲話晒都係傢俬,怕唔怕有危險?

請問4月黃腎大概幾時有得拎

炒你條毛呀，我每次剩係訂一張自玩咋
洗你隻大炒狗來評論我炒上腦

肯繼續派ww未

全派？

賊喊捉賊

開左盒要唔要？ 本體冇拎過出黎

有冇人知 1/6 Mark43隻右手天生join位鬆？

想問下呢度有無巴打想收iw bw單？
黃臂派到自己 呢排又入坑玩陀螺 想放單回血
原價500$賣

勁多hb1.0....9000up，係咪傻左

已穿原價

等你張黃臂原價

自用Sor

黃臂一定自留架啦 im死忠
每次女角訂完之後都難逃放單嘅命運
上次又係為左回血原價放內戰女巫

八卦下
黃臂派到邊日

首日全派

閣下1月1日或之前訂的HOT TOYS Mark 4連Gantry已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效

tg我

無rocket可以買埋set

隻mark 4真係換極都換唔到頭，我放棄了

但真係幾型幾正

開左盒就唔會用3800收架啦

DCEU 到此為止

就咁掹出嚟就得

就係唔得 實到仆街

JL大超升天啦

今日兆萬有現貨

人間有愛，有人讓比我完夢

好在追左單

追左咪好，根本唔知下一隻係幾時

收左幾錢

屌我拆到條頸拆唔到塊胸甲

同好! Nolan bat 真係正

終於拎左隻Mark IV返黎 人生第一隻hot toys 玩得好興奮

心口粒燈照得粒點咁大

啲相好正

DX12

原來個個都咁想要DX12...我就放左

聽說係官方高清圖

果時因爲個髮型冇跟 考慮左好耐訂唔訂
好彩最後都訂左

第一次影 由開箱到擺pose影相再到玩完 用左4個幾鐘 未試過玩玩具可以玩咁耐

啲炒家真係好貪心
hb八千都唔放 都賺50%

50步笑100步

香港買差唔多..
要買買黃臂吧

我都係2970 入左隻

Mark 2 2800

聽日係咪冇野開，應該有得抖下

如果開agent Smith 有冇人會買

predator應該有9成機會

睇頭雕

但諗唔到可以跟咩配件
出插隻手去人地心口果個手型

香港都要3500up

可以冇配件

等到2500 入手

我諗點都會比支手槍仔嘅
唔係點收你1400蚊

好似出hb

Hulk 隊長

隊長正，著返制服點都要訂返隻

Thor同iron man好似無新造型.hulk著衫唔係好掂

應該落唔到

Mark 5 真係好正

有冇追？

Iron man 咪出DLC2.0

集集都著制服架wor..

咁咪好我都等緊呀5月單

依隻我都追左 爆甲好正

咁站時唔買住

ching我同你活係平行時空?
莫講話2800 放3000既都見唔到

買 老閪都買

追左

緊係啦 你個時空個個放緊3500以上嫁麻

我睇fb gp而家都係3200-3400

最多見未取單2000

年輕人有咩驅使你買agent Smith呀

我估話見到2800條友應該係見到啲假account放流料等人以為跌
你係唔會買到
之前收單已經試過

唔係隻隻可以原價走架，睇路呀

係愛呀
買夠三隻加埋我隻Neo

手槍耳機黑超實會有啦
希望佢加多幾樣gimmick同重新雕過個頭
上次個頭用red skull 頂檔

望上面啦
繼續放3800

咁你仲唔買?

見到埋黃臂放唔出

堆

個個放4200,睇下邊個讓步先的姐

其實幾好盒下, 普通玩家要睇睇先考慮買唔買

如果a3 果時出貨, 一定一早比人掃晒

近鏡先發現Armory隻batman對眼有油黑，靚仔過DX12

係，所以我用armory 頭 12身

拆咗成晚都拆唔到mk 4塊胸甲

呢兩隻入左未

人地玩新ht 黃臂mk4
我玩舊ht bw sw

新入坑

假設係堅咁應該冇MK51呱

冇51
但可以再出50架嘛
牛油炮

見識少未見過

咁你要返反黎現實世現喇

出戰損版+DLC2.0

EB出寧采臣2.0 $1,788

玩緊隻Mark 5
除左suit up pose
仲可以擺咩pose?

一早訂咗啦

不過就咁站屍都好鬼靚仔

想用mark7單換mark4單

4仔暫時睇落好似冇大sad 評價又OK
好想快啲到手

利申尾期單

應該換到

應該有機

不過我賣左張mark 7 再入mark 4

多左張8月6日 有性趣就同我換啦

有無巴打收 mark 2單？
又見到有千8蚊可取

有冇巴打想要deadpool原價單？thanks.

隻mk2真係好多花位，腰又合唔埋，屌，拎唔拎去换好
手機apps up相唔好怪我d相打横影

拎，不過可能換幾次先滿意

logon

3800先好買

邊間

普通版2000蚊接受到。

如果樓上嗰d a4流出圖係真嘅，bw可以一入，應該無咩新做型

有冇師兄期待浪人版鷹眼

似係punk 佬造型

要左Drax先

呢隻同bucky好大機會出

有真田廣之參演，希望鷹眼有劍舞下

好多黄臂賣唔出

想問gg俠滴膠衫痴左塵 可以點處理？用膠紙輕輕痴走 得唔得？
會唔會話破壞左佢面個層？類似保護膜個d?

正版Cyber Clean
一定要正版

有無人放內戰隊長 同 黑ca

可能有少少驗屍，我好少買IM,今日拎完發覺個圈住個位係有少少掉漆，都有啲明顯，呢啲算唔算少sad,你地會唔會為呢啲問題去換？驚到時換完又到個身出事

或者可否只換個頭？

黑ca 應該仲有得跌

頭換頭

佢唔係一向要成個本體換?我之前果啲都係咁

定都係打去同佢講左情況先?我CHECK過個身無問題,我住好遠唔想拎咁重再去過

頭換頭 配件換配件 本體 換 本體

咁我係咪即係可以只係拎個頭去換?

Yes 但建議你帶哂成個去 連埋保養單 係佢面前話頭有sad 單換個頭

變一隻輕裝Batman最值得入手？
自殺特攻？
Armored？
其他？

邊

我有普通版cw ca 岩唔岩

幾錢

黑ca fb有人放2600 應該去？

去

同問

我試過
但舊膠太濕既話，黏埋上件野你又心急就自求多福了

大陸輸入法都無人屌

呢隻件衫真係毫無霸氣

今次隻野面罩都做埋戰損

有無巴有玩1:4 iron man ?
心思思想訂隻mark 3
但好似要用好多位擺

1/4 mark3好垃圾wor

官圖永遠是美好的

已經訂左,就好似你個名咁

佢係官圖都咁垃圾
錯details

等緊1/4 mk5，希望做到真 爆甲

mk4如果唔急玩應該等到幾時入手？

ht咁懶，睬你都傻

其實差唔多
玩玩具唔好諗住撈底, 諗撈底一定仆街

唔好咁講 人地仲等緊mark2跌到$2500架

你隻過街老鼠收收皮先啦

又唔係話緊你 咁激動做咩

冇話最低價，但都有走勢架嘛
唔係志在一兩百，但買到平靚野個feel會好好多

有冇撈底仆街例子

唔志在就買la, 冇得捉
可能放工就彈番上去

你budget幾多先
太耐無睇市價 唔識比

hb 1.0 嘅炒家算唔算？

同上

有人放二手(聲稱無display)cw ca搭ws 一對放4k8
係咪貴過頭

唔志在點解唔而家買?
你不如諗清楚你個接受價位係邊度先

ching知唔知咩叫撈底

短期內唔會太大波動啦，又冇電影上

3000

而家fb gp咪呢個價，去收啦。

未啦，好多3200

依隻個人覺得入唔入都得咪等 囉 ON9
學你揸撚住成堆單咩

琴日都見到有單有現貨3000幾3100
好快有 加油

全新普通版CA大約$3400-3800，冬兵$1600-1800
最近見到大約呢d價

ht係出都出1/4 46 47啦，一模兩用

普通版ca跌左啦
3600內先會有人考慮

罰企過要唔要

邊隻？

黑ca

個櫃90cm寬 夠唔夠擺4隻合金im 想分開d唔想逼埋一齊

夠

Cyber Clean 要一次即棄
如果你放太耐令到舊膠濕咗的話就千祈唔好再用

唔該，我連係邊有得買都未搵到

how much is it?

原價

我想要喎

求完夢

Log on

要

我開番個tg先
Btw 冇啡盒
仲有唔好拎出去炒

連登有愛

欣賞師兄

唔緊要啦有無啡盒都 自己扭

ww 幾時派， 仲係首日5 點

一陣收工tg你

好

3000dp巴終於唔洗食炒

原價 人間有愛

佢終於有隻正價

何其慘

唔係佢話要我未必放

真？

仲有groot + rocket企過
原價減一百有冇巴打要

次日單 ready

依隻野好期待

同1.0差唔多？

應該係..
但都好期待

果然係有愛先訂

最强咀炮，無理由唔訂

唔再係訂左先算

睇完兩套戲
俾依個角色吸引住

我都係次日單

次日單ready

Deadpool 拎得

派首日？

5 15 2點前

FB 唔鬼公怖
頂佢

屌差5分鐘 我2點05分

睇返 原來我22號單..隻野有無巴打知幾時首日？

返去幫你睇下

5月14日

應謝巴打

我首日6點後都收到msg喎

睇錯 自膠

拎左貨 既巴打 跪求影幾張沙龍
止下渴

垃圾tv有開箱

仆街快D拎貨, hold死我次日夜晚點拎

乜撚垃圾都炒，DP應該又跌穿原價

穿撚硬
冇單的唔好追

一開FB，啲貨多撚到

隻4都無預期炒到咁勁
可能多左人棄坑

强你老母 傻閪

首日單已收到信息

個櫃D罅都幾大下
有無咩防塵野介紹下

防塵毛毛條

我等錢洗本來都想賣DP單, 但睇完個TV開箱覺得幾正, 都係決定留

本身都等錢洗 仲要比錢找尾數 點搞

岩岩睇完 真係好正

好想快d玩隻dp，好似幾正，5月20單

同1.0有咩分別?

其實都多細節位分別

點解冇人鐘意deadpool 好正wor

利伸訂左

細節位改左

想問有冇公布左話會唔會有deadpool3？

Fb啲單多到
原價單都有

係套戲入面講
下套應該係xforce

大陸佬唔鍾意 炒唔起瓜

15號1500單 點解唔派多一粒鐘

賣左隻1.0唔夠半年就派2.0

新手想請問點分係咪全新未折過？

用你個腦，同埋係拆，唔係折

點都唔夠boba fett咁快

DP個box art幾靚

換唔到粒頭 唯有就咁放係到display

個pose好正

MK6個模身形比例真係好正

Deadpool 無啦啦早禁多派貨

冇頭雕，所以快掛

DeadPool 2 可取
550

Tg
LIHKGCG

Thx

隻手 ball joint 好鬆
戰損手又無事

我都換唔到
頸嗰舊膠點拆?

想問下點解當年唔出logan

除完個頭
前後推

借頸後面塊甲力向前推

買賣唔該出番買賣區
唔好係度阻住討論

下一層最右邊見到啲嘢

你幾時先肯放50單

智障圖

真係唔得 好驚大力得制......

Strong hold 至出貨
4000蚊張

果個位其實大力都無問題,不過唔好搵個身借力,一陣腰都整斷

我隻45都唔敢搞

關你撚事咩，認得你個傻閪啦，要乜都唔會放俾你

呢度係討論區 你地啲買賣post係到阻住哂 唔關我事？

你算啦好嘛？ 靜靜地消失/轉個號當冇事發生啦

我一直都有開分身傾既 放心

做咩咁快自爆

有乜所謂?

mark4 普通版單換黃臂單大概要補幾多
好後悔 想去補訂個陣就截左訂

有無人想要動漫無車版darth maul 可以換其他

巴打個櫃幾寬？

DP 16號單啊 幾時派到我

淘寶個地台到咗，準備換IW個原裝地台

幾正 求link

MK 4算唔算少貨?

第2批派成6日

一般都係2-3日

ht派貨冇路捉

同尊狗一樣
打算玩分化
又比我踢爆

我嗰隻都係
最後黐用少少膠紙上ball joint先插落去

估唔到hottoys琴日竟然冇出predators

想問各位Ching 岩岩入坑
最近有人原價放dead pool 2單 想買
交收有咩要注意？

搽指甲油唔知得唔得

有方法可以整實 但你會唔會周不時換手先

間唔時
屎忽痕會換下..
隻手平舉做suit up pose 就軟皮
或者Keep 住用戰損手算

500放俾你呀
Tg我

得

見到成堆炒家原價放dp2單就想笑

我見到你原價加$1000放mark7單夠想笑啦

Fb 收緊haha

Ching 有咩要注意
驚俾人握

未可取呢？

學好中文先

所以都回緊
近排股跌太多
同熱潮冷卻

咁咪好 可以執平野玩下

IW唔係跌好多 不過算係好事來 起碼比後期玩家易追

利申：昨日見到iw隊腸有人放800 好dump心

應該10-11月就最平 冇乜人有興趣入手
等得嘅巴打可以等下

我都汁左隻mark 5 3700

好想追隻starlord同yondu

好似80cm

其實係billy書櫃加玻璃門同板

全新？

士但啦 呃

肥絲分身？

ching上fb收就最好
係呢度收野放野會俾人屌

其實你有冇諗過點解得你放野比人屌？

願聞其詳

已經出左兩輪mk4，mk6個價都仲係咁堅挺，仲諗住等個價回落追返隻添。。

隻野關節外型係咪同MARK 6差唔多？

本體除左胸甲完全一樣，得上臂同大髀顏色唔同

冇強逼症既話，4仔性價比贏哂

啲炒狗要穩住個市 企到好硬架
減100都唔放

有冇人覺得mk 50同mk47隻手上錯色?

師兄係咪放？可取？

呢兩隻個價企硬，追完都要大抖⋯⋯

同佢講嘥氣嘥時間⋯⋯

識買一定要同佢買

呢度應該無人識買

一換成隻換

因為佢唔屬於配件，係主體既部分

好花？
如果小小花

好係會由佢

唔感用AA膠

隻thanos 好似舊紫心番薯

花係個大脾位啊，好顯花
其他位都好靚，如果唔係我都唔想換

dx12？

想問下各位意見，iw black widow入唔入好

本身對bw冇乜愛，睇開箱有啲個頭髮幾掂，有啲又好柒，但又手㾗想買隻撚下

識得整下個頭咪唔柒
頭雕好高汁

Mms236 有3隻人加武器庫果套

嘥錢都小事
問題係嘥空間

好貴 我買tl算

你地覺得bw有冇機再跌下價？

上FB問下古一大師睇下有無啟示

5千moon俾唔起

Toyslegend

堅抵屌

呢家400算好 我諗都好難再跌

又中sad
後面高低翼...
係唔係拎主體返去換就攪掂？

剩係本體ok

Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 100 第一個100

謝謝巴打

想問下daedpool2.0個頭連接位係凹入去定連頸